張相堅靚，你夠唔夠薑

查實大家對rooftopping點睇呢，望到都驚驚豬
尤其望到俄羅斯嗰啲omg

📸angela_nikolau

好假

你睇佢profile 就知好難係假